又有二手機一手價啦！

全新17k，一年機二手16k, 攝影台騙子最多

九成九減左好多先搵到人要
死要面同人講賣左15500